到底係靜雞雞定係靜靜雞

靜雞雞
靜靜雞

雞靜雞

唔怪之得 怪唔得之 唔怪得之

諗起春嬌救志明

兩個唔同用法